之前有連登仔為香港抽到上上籤，話香港會有貴人相助，個貴人應該係胡錦濤，溫家寶

老衲咁早出黎派膠？
主人比mum mum你食？